求PCCW 報價

屋企本身用緊hkbn 100mb 上網 大約5月到期
佢而家搵我傾$208 100MB連家居電話 續約
佢打黎問我重要串柒柒咁,所以想轉PCCW
求PCCW 巴打報個價來~
需求 : 500/1000MB 家居電話

email: timyu123@hotmail.com